有冇人玩過亂online

【亞洲版《亂ONLINE》正式開放下載】
快召集兄弟姐妹們回來《亂ONLINE》升級打架！
下載安裝 >
主打亞洲地區伺服器，台灣香港澳門大馬新加坡玩家統統來！
賬號註冊 >
遊戲設置 >

大約三校都平均多人 睇你想去邊 打架就日日都打

有無詳情，幾倍經驗之類。。。

亂係玩過咁多隻game裡面 技能動作最正

2倍經 一開頭送多條2倍鏈 FACEBOOK分享會有埋戀人印記 加多2倍
大約6倍到 不過唔算慢唔算快

仲有玩？